香港人 六月十二號最後機會啦

真係最後機會
你唔出嚟就無架啦
仲有就係 再和理非非都無用架啦

都要再出架喇

11號晚到12號11點前

12號佢地開到會就過硬

［6.10-6.12］三日集中行動

連登好多人都知和理非冇用，但冇經驗而且唔夠決心，需要有人帶領